發覺d死廢老好撚on9

話說今日搭地鐵返學，搭左幾個站咁岩撞到呀婆（親呀婆）
我不嬲都好錫呀婆，咁緊係坐身讓佢坐啦
之後佢隔離個位個人落車我咪坐返落去
點知隔左一陣有個呀伯屌我話我讓俾呀婆又唔讓俾佢 一輪咀咁屌，然後又有多個廢老出聲
我好大聲咁同佢講：呢個係我親呀婆，我同你三唔識七，你又咁撚好中氣，我讓你老母閪呀 老而不死是為賊咪你呢d囉 跟住佢地先肯收聲

岩你老母

屌撚到佢落車就啱廢老

咁係你唔岩呀嗎
自私撚 養一個唔養一個
淨係尊自己人好 有閪用呀
仲開post講覺得自己好撚岩
無得救架啦呢d人
死廢青

養-》讓

唔撚得呀 讓自己阿婆有咩問題
唔讓比個阿伯咪唔讓
識你老鼠
老撚奉讓呀

呢啲咪偽善廢青囉

D阿伯洗撚讓咩 有力叫雞冇力企

你on9?你會請屋企人食飯，唔通要請埋陌生人食飯？你個腦裝屎？

讓係人情 唔讓係道理
我唔讓》佢係地鐵大大聲話我
然後你覺得係我錯？哈

翻高登啦你

屌得好
屌埋佢細個有冇人教過佢要避免比麻煩人架

讓係人情 唔讓係意理
有比錢搭車點解唔坐得
班廢老咁撚想坐 好心咪搭地鐵
我唔覺得讓比自已阿婆唔讓比其他人有乜問題
個位我坐緊既 我鐘意讓比邊個都得

玩假膠玩到咁撚柒
抵比人屌

得1個屌 岩你老母
連回覆條友都係 岩

係出唔到正字定乜野
其他post更加無人屌
已經接受咗岩=啱

仲有自己呀

手機手寫睇漏眼 sor

岩乜撚野

個撚個岩岩岩.....岩同啱唔撚識分？

Sorry 打慣了
從今起會改返用「啱」

不過我想講矯枉過正都未必喺一件好事
始終以前高登好多字出唔到焗住打
同埋有時有啲字真係要搵好耐
eg 嚟，嘅
當然我唔喺想話自己無錯，不過凡事一步步慢慢嚟好似好啲